連登仲未被禁背後原因: 有人想擾亂軍心

目前為止呢度係公眾可以溝通既地方。大家自己用腦諗下啦。成日話損失幾多手足。咁又唔得。乜都話衰。目的係咩?

以後淨係放負一律拉

我淨係要目到行動post

仲可以收風

係度出得post既風都就唔係風啦。小隊各自組晒隊根本唔使係呢開po講。

真

支持

推

一路都係咁用，意見各走極端最好

呢招係中共最叻果招。擾亂軍心。不攻自破。大家學下野啦。